有咩歌係翻唱好過原唱

有咩

漂向北方
GEM唱得好過黃力宏

無忘花 張敬軒

陳奕迅唱黑暗中漫無同約定

最佳位置

所有陳蕾唱嘅cover

世界末日

連詩雅-零分 算唔算

二十世紀少年

周柏豪 櫻花樹下

陳柏宇 騷靈情歌

失樂園 張敬軒

最近先聽完 不過我諗是但一個都有機會好過原唱

李榮浩老師

筆筆

Hebe 演員

John Mayer free fallin

愛是最大權利 鄭中基

識嘢

陳奕迅 傾城

純真傳說

黃金海岸

咬字清楚過周杰倫好多

王嘉爾 安靜

難得eason 要輸既版本

爛泥

起風了 JJ版本

公開處刑

孤單北半球

約定陳奕迅唔算好過王菲啩？最多各有千秋

覺得王菲唱得無咁有遺憾同深愛嘅感覺

黃宗澤 K 歌之王

一見到個topic第一時間就醒起呢條片！

張敬軒翻唱嘅Medley 垃圾 絕 失樂園 大開眼戒

我我我我有胸部

林宥嘉 我愛的人 成全

張敬軒唱王苑芝既「下次愛你」

張學友活出生命入面所有歌

好難聽喎 joker先最正
Joker d低音 hebe邊唱到

唔敢話邊個好聽d

不過技巧上周深老師至少都55波

2個都好勁

早知 zpecial

我依家先知依首歌原唱係歐得洋唔係林依晨
梁靜茹ver好好聽

SoulJase @ C AllStar－損友

陳健安 @ C AllStar－忘了忘不了

陳奕迅 - 尼古丁
Hebe - 舞孃

我本人 張敬軒

人鬼情未了 首Unchained Melody其實唔係原唱

仲有閉目入神

我成個playlist

主席

呢首真係underrated
如果幾年前出應該會更大迴響

終於有人講

Joker 真係正

travis 都有唱過

張敬軒 - 後來

lm

每次聽 個心都「那那」吓

Btw 原唱都唔差嘅

正評
Hebe係情懷野黎 實力普通麻麻地

尼古丁我反而覺得edc先唱到嗰陣頹味

喇沙仔 - 南山南

楊千嬅同twins所有歌

陳蕾 - 炎
LiSA唱live真係好L垃圾

呢期仲有無唱新歌

彭羚 取消資格

又抽

呢個真係正

ching sick ball

黑暗中漫舞唔係佢自己嫁咩？

盛樂top1
聽到喊

Priscilla Abby 嘅所有Cover

hins GinLee 所有翻唱

陳奕迅 明知做戲

胡琳

盧凱彤 - 戀愛預告

陳奕迅 ver 新聞女郎

Sandy 血腥愛情故事

張敬軒 黃色大門
MC張天賦 饑餓遊戲

南山南

國產凌凌柒版本李香蘭

彩雲國物語

新不了情 老燒

依個真係睇幾多次笑幾多次

傾城

Rachel-追光者

不要離我太遠

我仲以為連先係原唱

我，唱情人，有無人想聽？？？

張學友 - 小城大事

老你老母師

one more time呢

hold hold

高中畢業後周深遠赴烏克蘭求學，原先研修牙醫，在入學一年後轉至烏克蘭利沃夫國立音樂學院（英語：Lviv Conservatory）學習聲樂專業美聲唱法，並於2016年5月畢業。

人地真係老師

牙澤幾時再唱多次

gin lee翻唱fisherman lok還你門匙

汪蘇瀧贏晒喎

諗左一陣邊個joker
個名好柒

林宥嘉好正

陳奕迅 尼古丁
原唱係冠A

之前佢開ig live唱呢首
本身氣氛好輕鬆 我都冇好認真聽
但係都係聽到勁sad
ig live 9 唱都咁有感染力cls

唔係教書就唔好叫老師啦
大陸啲綜藝節目開口埋口老師

入黎就為左睇呢首

仲未有人講

香港d pt補習老師都叫老師啦

痴撚線 71萬view

Jude啲咬字痴利筋咁

陳樂基首月半小夜曲啦
屌打恰勤

Joker 花花 小剛 深深
新4大天王
聽開華語都知啦
4個都專心唱歌
2個低音2個高唱
2個k歌2個非主流

青峰 起風了

屌 童年回憶

真 好聽到仆街
啲感情原唱真係差好多皮

肥媽有話兒

李榮浩老師係小剛？

講起Medley 諗起呢個

呢個都好正嗰種少女嘅感覺同埋夜機

對眼睜大左都咁細
佢睇唔睇到野

呢首落下neway都好易搵到個好聽過原唱

MJ - come together

真係情侶黎？

仲有梁靜魚首夜夜夜夜, 加埋佢開頭既獨白

好拿好笑 呢個版已經係睜到最大

唱其他歌隻眼仲細

不過又係秒殺左原唱

把聲好有磁性天生唱歌材料

但有無出過獨唱版

咁補習老師真係教書喎 你周深係咪教唱歌

真

好聽過原唱好多。

一大堆字 冇一項同教學有關

真你老母係你老母老你老母師

叫達哥唔好留長頭髮啦

王菲-但願人長久

衛蘭-愛與痛的邊緣

樓主置頂唔該

張敬軒 留低鎖匙 勁多人唔知佢係翻唱

落地獄
蔡思華？曾達華？

周柏豪先係原唱喎

下一站天后-林二汶

多謝 唔聽支那歌
仲有 唔好叫乜乜老師 真心好柒

scott pilgrim 版嘅blacksheep 好聽過原版好多 仲要係經期女俠自己唱返姣姣地幾正

好聽過廚神...

你不是真正的快樂
GEM好聽過五月天

派對動物

係創造營咪做老師

教唱歌嫁

黃宗澤 k歌之王

Taka - Hello

入黎就係想睇呢首

李榮浩老師作曲嫁

黃色大門

SoulJase唱嘅所有cover
基本上一有唔開心 就會聽佢cover
明明以前係callstar最紅果個...
反而釗峰同on仔都出咗名...
好想佢多啲人識 明明好唱得

南山南 喇叭仔

但唱得好過李榮浩

首歌好難唱 jj 青峰 深深都唱過
三個都好勁

少女的祈禱 張敬軒

咁就叫教唱歌 笑左 同埋佢名高音都唔完美
我平時教下同學做數又變maths teacher?

跪求shiga solo全首

原版好啲喎
一個失意女人喺街度唔想諗嘢亂行/喺山上望住城市燈火嘅感覺
Eason版係喺房裡面壓抑

澤囝 k歌之王

係 同埋啲歌詞太for女人

林宥嘉 成全 勇氣

義勇軍進行曲 刁刁白

聽完覺得夢伴既慢版原來仲正

黃宗澤 K歌之王

林宥嘉 - 我愛的人

咬字清楚唔一定代表好

周國腎 推銷員之死

到此為止

老蕭 你是我最愛的女人

Iu 囍帖街 小幸運

00後唔識

十二隻恐龍去野餐

月球上的人 周國賢

可惜我是水瓶座 張敬軒

陳奕迅 垃圾

明日話今天— 顏福偉

我屌隔咗咁耐再睇回憶返晒黎

周柏豪 wow

弱水三千 at17 cover

好過原唱太多

金色海岸呀

下次愛你 我本人 吳哥窟 - 張敬軒
帶我走 年輪說 我只在乎你 - 青峰
我愛的人 突然想起你 成全 - 林宥嘉
美中不足 痛愛 再等幾天 - 陳奕迅

我好鍾意鄭中基，但係原唱係平井堅，好過原唱會唔會吹太大

咁佢翻唱嘅9成都好過原唱

巴識貨，第一時間諗呢首
女同男版好難比較，好似日文同中文比
但軒仔個版本彷彿係為佢度身訂造，原版就係中文同男人歌

呢個有啲難斷定 雖然張惠妹係原唱 但原作係張宇兩公婆

你覺得原唱好啲姐 我就覺得鄭中基好啲 口味個個唔同 呢啲野好主觀 乜撚野吹太大

我覺得這cover最好

花見獨欠人不見
不記明日黃花昨日現

場場都聽到眼濕濕

王傑 玉蝴蝶

你啱

林宥嘉 突然想起你

動物派對-陳蕾
陳蕾世一

賢仔月球上的人

閻奕格

加多首藍月亮

周柏豪櫻花樹下

二等天使 側田

眼睛想旅行

唔知佢地生咗仔未

當然係比比鳥嘅成碟青瓜過大海

仲有夜空中最亮的星，有心人，喜歡你

JUDE 零時十分

高橋優好聽好多

暴龍哥---愛是最大權利

我愛的人

黑暗中漫畫係本身係eason既歌
約定我覺得唱得好過王菲，eason唱得出「等待」個種心情

仲有失樂園！唔明草蜢點解唱到咁難聽

林憶蓮 多得他

飲咗好撚多杯威果條女唱現在很想見你

Eason翻唱流淚眼望流淚眼都好正

潛水 林家謙
依家張敬軒自己唱live都成日出事

咁後先有人講

純真傳說聽到扯扯地

其實原唱一啲都唔差，尤其演唱會個live

My darling

佢自己唱返張氏情歌算唔算翻唱

原唱好煩膠feel 翻唱完全無呢種感覺

李榮浩 - 香水

表姐個啲fd黎

一見到topic就諗起呢首

黑暗中漫舞係自己的

陳蕾 下一位前度

佢真係唱咩都咁好聽

月亮代表我的心
鄧麗君 唱得好過原唱 陳芬蘭

正到

唔覺王菀之唱得入心啲

周國腎 月球上的人

on9 許美靜好聽好多

At 17 弱水三千

丟架

超越平井堅好似over左
而且成日覺得依首d詞寫得怪怪地

14年live嗰幾首翻唱屈到

張敬軒基本上9成翻唱都係好過原唱

Shiga喺全部翻唱暫時最好聽

一支煙的時間 林一峰

佢根本唔係唱

留低鎖匙

同場仲有痛愛！

d假音刺耳到
原版聽得舒服好多

香水

約定你當學友死架

文慧如個version都唔差

趙學宜 最佳位置
文慧如 別問很可怕
文慧如 讓我留在你身邊

未有過的愛情 但有種溫馨eh咦野～

就係想搵有冇佢

Eason係好 但去到好過 大家差唔多口同感覺

GEM 喜歡你> BEYOND
仲以為GEM先係原唱

郭蕊 紫

第一次聽果陣起哂雞皮

我識薛之謙，唔會叫佢joker 咁解
唔望大陸綜藝
聽華語但係台灣唔邊
林宥嘉、魏如萱、艾怡良嗰啲

唔可以話好聽過原唱，但另一種演繹方式我覺得幾好聽

霧之戀+時光倒流一句話

活出生命隻碟好似全部都翻唱人地啲歌
學友唱情人都好正

都算係照住原曲份詞嚟譯嘅 兩個人都唱得好有特色

側田 二等天使 （屌打劉浩龍

佢地三個風格獨特係好聽
其實原曲係日本歌 高橋優唱 好唔同青峰版本

鄭中基唱可惜我是水瓶座
好過人瑞多多聲

我覺得葉德嫻嗰個翻唱都好好聽

我都係暴龍歌fans
佢把聲真係J死人
不過平井堅都好撚勁 唔係咁易超越

travis 正

第一次睇 佢地好可愛

中文版d唱法同歌詞都好做作，高橋優版本好好多

許東晴翻唱先正

零分真係個個唱都好過原唱

死番大陸啦，成班狗係度老師老師，替你地老母羞家。
呀...可能你老母都係大陸狗

最近期例子：林家謙 - 拋物線

其實好難講話是咪好過原唱，不過家謙真係唱得仲溫柔過原版（不過Tanya嘅聲線本來就偏硬朗），同埋今次真係女歌男唱嘅絕佳示範，要知道跨性別翻唱真係有啲難度…

原曲：

LIP嗰兩個 Medley 正到

邊個係歐得洋只係聽過後面兩個

衛蘭所有翻唱歌

喜歡你
屌打唔知咩band

周國賢既所有cover !

又真係

有抖音先翻紅
高橋優唔夠佢地3個來啦
佢地d真假音轉換教材級

Yoga全部翻唱都係咁出色

老蕭 徐佳瑩都有上我是歌手

個樣咁農民 唱歌同結他都好勁

所有Mariah Carey covered 過嘅歌

王喜

張敬軒 可惜我是水瓶座

潘瑋柏識鬼唱歌咩同skr鬥膠

Eason/林宥嘉每首都係

李安 逝去的愛

原唱個女人 上左浪姐

之前YouTube有個翻唱Avicii嘅Without You
好撚好聽，近排想搵返已經搵唔到
原版Avicii唱得好輕快，呢個cover唱得好婉約

入嚟就係為咗講呢首

可惜我是水瓶座

負評嘅可能唔知係曲情況同周柏豪似 但又未咁樣衰

林昇湋 餓狼傳說

仲要無啦啦話鬥高音 喺到鳩叫 搞到軒仔耳都痛埋

Gin Lee x Mike 手望

唔好啦

世一

鄭中基 傷心的小鸚鵡

條友去左邊

全部Eason唱既歌

繼續屌你班大陸狗

鐘意原唱多啲

失樂園 陳奕迅

你把我灌醉

Eason 非走不可

入黎想講呢首
佢所有翻唱都好聽過原唱，我愛的人，你是我的眼，突然想起你

謝安琪 彳亍😂😂😂真係好好聽

流淚眼望流淚眼 陳奕迅

五月天 刻在我心底的名字

衛蘭同林二汶合唱最後的信仰
我覺得好聽過林二汶獨唱
Btw好難聽到有人翻唱蘭子啲歌好聽過佢

佢唱我愛的人真係

without you - mariah carey
原唱: air supply

我以前以為我愛的人原唱係林宥嘉

聽海都好正 成日loop

呢首cls

KZ - Diulama

垃圾
明知做戲

但係我覺得冇人唱佢d 歌會好聽過佢自己唱，可能我太愛佢

原唱係badfinger 喎
師兄係咪黎搞笑

真
醉愛宥嘉

林宥嘉全部翻唱都好高質
大家得閒可以聽下，真係會愛上佢

反而想知邊個導演

中意一路向西原唱多

佢星光個陣唱creep 都好屈機，雖然未到超越原唱但都好好聽

南昌街王子 林嘉謙

Hurt Johnny cash
Knockin on heavens door gnr

後來 張敬軒

夜空中最亮的星原唱感覺好啲喔，完全兩種feel

軒軒真係無法超越
btw我哋兩個個名

好聽過原唱好多

林家謙 拋物線

搜神記
痛愛
傾城

喜歡你都係

仲有華晨宇所有翻唱

洋蔥 五月天
零分 連詩雅

陳昊森 刻在我心底的名字

流淚眼望流淚眼 Eason
搜神記 Eason
如何掉眼淚 糖妹
留低鎖匙 張敬軒
我愛的人 林宥嘉

南昌街王子 林家謙

想shiga出solo

彭羚 心淡
仲要係對住原唱唱

佢好靚仔
但係我覺得原唱贏少少

model answer：
陳奕迅、張敬軒所有翻唱嘅歌
所有翻唱楊千嬅嘅歌

Cloud b

橄欖樹？ 各有特色

張敬軒翻唱陳奕迅贏唔到

人若變記憶便迷人

原唱已經好好聽 屌打原唱

同場仲有傷追人

孤單心事

強尼唱越吻越傷心好聽過原唱,有經歷過既中佬先唱到咁有感情

南山南 喇沙仔

高登音樂台 漏奶是但一首

原唱:

翻唱:

直頭另一種味道

入嚟為咗睇宥嘉bb

識貨呀

我記得你有推過

係pepe 推薦嘅

vitas skyfall

火鳥同少女的祈禱先係屌打

呢首正呀屌

林家謙 隔離

唉~~~

衛蘭係幾好
不過未至於好過......

但軒一岀聲已經即刻高下立見

識貨喎佢

肥仔唱既diamond 冇得輸

但願人長久

大開眼戒同垃圾唔算喇,差原唱一皮

我好鍾意嬅嬸

張敬軒既所有cover

我當年都成日Loop直覺同夏天的故事(專輯)

好難會差過原唱

林憶蓮真係勁撚到痴線

炎算唔算？

林家謙有feel d

Cloud 唱追光者

簡直唱到靈氣逼人

林志炫 離人

推銷員之死真係好撚正
聽返原唱個感覺真係爭好遠

陰沉feel嘅歌係啱腎仔唱嘅
正如連詩雅啱唱分手k歌 所以零分直接處刑牙Jude

見到標題第一反應就係搵叫歌手老師嗰條傻閪

陳醫生唱傾城，丁出血

太耐冇入紅館，盛樂簡直係救贖

雖然係抖音歌 但周深唱芒種 好撚好聽
去烏克蘭讀音樂係唔同啲

eason 不要離我太遠

抵我成日撐冰人

吳青峰 年輪說
楊丞琳版本好大陣mk垃圾劇情台劇味
係吳青峰先唱得出嗰種黯然神傷嘅感覺

零分

睇完你cm 之後去咗聽
屌你老母咪撚玩啦

4:29 開始唱左手指月先黎料
痴線 中間chorus起晒雞皮

仆街呢個真
張敬軒有冇次係唱晒成首
我只係搵到medley

講公開處刑唔可以唔提呢個

失樂園！🧡

張學友小城大事

溫馨提示1：10先開始唱歌
認真唔好飲水
我驚你會震驚到濁親

Eason 最冷一天
雖然原唱係哥哥，但Eason唱真係有feel好多

一定係尼古丁

block咗好耐

芒種不嬲難唱嫁啦

放不低 謝霆鋒

習近平唱得最好聽囉唔該

張敬軒 吳哥窟

周國賢 推銷員之死

神曲

呢首真係費玉清夾好多 d詞靚到
周董fans都係咁話

呢個真，青花瓷嘅歌詞配合費玉清嗰種古典唱腔唱出嚟真係一絕
連周董自己都聽到拍晒手掌

歌詞都唱到甩曬喎師兄

唔撚係啩

樓主被秒

吓 同曲當岀先嗰個計
噉 每天愛你多一些 係咪學友翻唱好過原唱桑田佳佑？

我覺得王力宏好聽啲

識嘢 呢首真心正 今次返而輸俾黃秋生

水瓶座 張敬軒

A-lin 忘記擁抱，她說
容祖兒 - 獻世，傻女
徐佳瑩 - 喜歡你
林宥嘉 - 我愛的人，成全
蕭敬騰 - 你是我最深愛的人
王苑芝 - 我真的受傷了

Eason - all

首歌應該出錯
同呢兩位歌手冇咩關係
個音拉高哂，兩個歌手都係夾硬唱落去
你見陳奕迅都唱得辛苦，不過佢有經驗同唱到
Fiona個音就真係去到太高，基本上呢啲天生

煙花易冷都唔錯

淨係句喜歡你d鼻音已經閂都閂唔切

serrini唱到果種偷情既韻味
明知沉淪又唔想停果種feel

純粹覺得陳奕迅開始唱之後
佢哋嘅合唱我幾乎聽唔到薛凱琪把聲😂
唱到後期陳奕迅爆到全世界大合唱之後
薛凱琪又想拉返個場但拉到好尷尬😳
唔係講笑 嗰個位我真係尷尬到起雞皮😂

我唔知你有冇聽到後面
薛凱琪帶住個耳機 但係連入都入唔到
相反你睇吓陳奕迅冇帶耳機
但係佢入得幾靚🧡🤤

聽唔明歌詞有冇高手解釋下

黃色大門 張敬軒

連式情歌根本屈機
如果零分係shiga自己唱返應該仲紅過到此為止

安俊豪 士多啤梨蘋果橙

再見二丁目- 黃耀明

汪明荃 少女的祈禱

終於有同好

依個唔係翻唱, 係重新填詞

Wa diu呢個都有負評？單春無得講真係好聽啲喎

咪臭係

林二汶好聽好多喎

IU 台北演唱 小幸運